{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051755",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마치통닭 고창월곡점"
    },
    "text": "ガマチトンダクは、さまざまな種類の鶏の丸焼きを販売しています。 一羽チキンは9,000ウォンで、二羽チキンは17,000ウォンです。 ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォン、ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォン、ハニーガーリックパダクは20,000ウォンです。 チョンヤンマップカンジャンチキンは17,000ウォン、チョンヤンマップカンジャンコンボは19,000ウォンです。 青陽辛い醤油スンサルは15,000ウォンです。 フライドコンボは17,000ウォン、ヤンニョムコンボは18,000ウォン、ニンニク醤油コンボは18,000ウォン、ガマチーズコンボは18,000ウォン、レッドマーラコンボは18,000ウォンです。 フライドチキンは15,000ウォン、ヤンニョムチキンは16,000ウォン、ニンニク醤油チキンは16,000ウォン、カマチーズチキンは16,000ウォン、レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。 フライドスンサルは13,000ウォン、ヤンニョムスンサルは14,000ウォン、ニンニク醤油スンサルは14,000ウォン、カマチーズスンサルは14,000ウォン、レッドマーラスンサルは14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガマチトンダクでは、どの種類の鶏の丸焼きを販売していますか？",
            "answer": "ガマチトンダクは、さまざまな種類の鶏の丸焼きを販売しています。"
        },
        {
            "question": "一羽チキンと二羽チキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "一羽チキンは9,000ウォン、二羽チキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックスンサルパダクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックパダクコンボとハニーガーリックパダクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォン、ハニーガーリックパダクは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップカンジャンチキンとチョンヤンマップカンジャンコンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョンヤンマップカンジャンチキンは17,000ウォン、チョンヤンマップカンジャンコンボは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青陽辛い醤油スンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "青陽辛い醤油スンサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドコンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドコンボは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムコンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油コンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油コンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガマチーズコンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "ガマチーズコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラコンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油チキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油チキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カマチーズチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラーチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドスンサルは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油スンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油スンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "カマチーズスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラスンサルは14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 746
    }
}